DJI Ronin s

有冇清買左 有咩comment

Cal機有時神神化化
另外要操大隻

thx

大概單手拎6kg就無往不利

裝單反無反其實幾重下，一出就買到依家都係用過幾次。

利申 已經係 a7r3

功能同質素係好好嘅

Build quality 真係無得頂，拋離其他牌子幾條街
但就係因為太好，所以重😨🙈🙈🙈🙈

原理就好似雷神錘咁
有能力攞得住就所向披靡，冇能力就真係得個睇字
同埋最好落無反，如果你用單反加埋mic同mon真係攞住一陣都辛苦啊

拎黎扑人效果應該幾好

智雲好似好d?

落部重啲嘅機 行單棍 跟本就戇鳩
一係唔好玩咁多野
一係就開多個人玩搖控 focus 幫手啦
屌 係啲廠玩成 愈黎愈少人 低成本拍野

低成本唔該你就xut野 唔好咁貪心

智雲weebill?

諗緊佢定moza air2好

Moza老翻喎

好多外國拍片都推緊呢隻喎但係 想知佢穩定效果同rs比差唔差得遠

成班都係打手黎
利伸：中過伏

點解咁講

用左十次以下已經要狂搏電腦cal 摩打

智雲啦 DJI太重
利申：有ronin s 遲啲買智雲weebill

十次已經好
Ronin S換部唔同既機落去已經要Cal過咪先發神經

智雲個樣好柒，不予考慮
Fy個樣型啲Ronald n貪佢個轉轉轉

智雲個樣好柒，不予考慮
Fy個樣型啲Ronin貪佢個轉轉轉

雙手用DJI ronin s 其實已經唔重，我以前用glidecam + canon 6D2, 基本上係單手carry 3KG, 第二隻手其實係控制方向, 第一次用glidecam 唔使5分鐘已經覺得想死

前排雙11買左weebill,後尾退左貨,諗住遲下買CRANE 3 LAB
小弟用A7III+1635gm,weebill裝唔到甘大支鏡,會頂觀景,同平衡唔到.睇外國既review,1635gm呢類鏡,要拆觀景+filter先正常用到.換支50/1.8上去就一D問題都無.

咪咁快買

過到四月又出pro 版自己打自己

智云好仆街